FF小劇場

算啦，FF冇意義，又傷身。
老老實實苟且偷生
而且唔應該教唆他人

#癲L左 #自言自語